保護冰淇淋！防噁客開蓋「亂舔」 警察「冰櫃前」站崗巡邏

近日美國德州一間超市出現了奇特景象，只見警察以保護之姿站在冰櫃前，原來是因為先前有人偷偷取出冰淇淋「亂舔」一番，再繼續放回冰櫃中！誇張行徑令警員不得不到超市冰櫃前「站崗」。

今年六月底，有女子在超市取出一桶冰淇淋，開蓋後「大舔一口」又若無其事的放回貨架上，誇張的行徑被放到網路上後，立刻遭到網友撻伐。

根據《華盛頓郵報》報導，由於此影片點閱率出乎意料的高，意外引發部分民眾跟風模仿。其中就有一名黑人男子馬丁（Lenise Martin III），站在超市冰櫃前，將桶裝冰淇淋打開舔了一大口，甚至用手指戳了兩口品嚐，最後再蓋上蓋子，裝沒事將冰淇淋放回冰櫃裡。

事後這兩名「亂舔」冰淇淋的男女皆被警方逮捕，並以惡作劇的罪名被起訴。但各家超市為了防止再有民眾做出這種不衛生的行為，紛紛使出殺手鐧，除了將冰櫃上鎖並貼上「如有需要請找店員幫忙」的告示，德州凱勒市警局甚至派警員到超市的冰櫃巡邏站崗，以「保護冰淇淋」為任務，呼籲民眾切勿再做出違法的行為。

保護隻秋sir每塊連儂牆都搵人睇住

cls 力架

舒服過守厠所

熱咪開個雪櫃抖下涼

nigga

冰你老母淇淋咩